# Explicacion de contenido de este repositorio

En este repositorio se encontraran dos cosas, una es un archvo.md llamado comandos.md en el cual aparecen todos los comando utilizados en esta practica con la descripcion de lo que realiza cada comando. Luego tambien se encontraran con un archivo comprimido el cual contiene los trabajos realizados en esta practica.

